男女朋友疫情無得見，點show到比對方睇你掛住佢？

如題

大家都wfh就會facetime望住對方做野

拍片

即係就咁望住唔講野？

拍咩片？

long d?

做下傾下囉 ...

得閒咪傾下做下
好忙嗰時唔係好望到鏡頭 但都會偶爾望下隔空錫下咁

隔空錫下我ok?

+1, 有時變咗聽佢打機直播，聽佢點屌隻game
屌隻game 唔緊要，搞著我丫咪ma

講真，睇直播我不如睇大J啦

咁即係唔掛住 la DLLM

佢：唔掛住就打都唔打比你啦

Sex cam

想都無得cam

你電話冇cam？

點會無得見 有心都可以出黎見

佢唔方便

疫情，佢公司高危

周圍都高危架啦

唉

Send啲除衫相

有，我好有情趣，send腳相比佢，佢都覺得正

但係始終佢覺得打機同同我傾可以一齊做

唔得喎，咁你要講多啲挑逗說話先可以引佢同你傾計
例如：bb我想落ky用隻腳磨你賓周仔